請問點樣計每點幾多錢？

唔識計

1蚊10000澳紙